[國際活動]換衫計劃

有個主意
香港人印stand with hong kong送去比美國人
美國人印返NBA口號既衫比香港人著
再大合照

自推
1/10
集思廣益

整個nba球迷大和解仲好